我想讀多啲政治既書 有無咩推介

發覺自己政治水平同中共仲有段距離
想提升自己
抗爭得更加有效

毛語錄

政治咁多範，你講邊範。。。

香港民族論

入門: 圖解政治學

入門：動物農莊

1984

求推介
有無講毛澤東既推介

贏人先要清楚自己
睇«烏合之眾» (Psychologie des Foules)

要睇吓歷史、民族、民主化嘅書
《想像的共同體》、《香港民族論》：必要睇
《變動社會的政治秩序》：民主化通論
《百年追求》：台灣民主化
《舊制度與大革命》：美國大革命與法國大革命比較歷史研究

政治哲學想知再講

讀啲社會心理學嘅書喇

Machiavelli 君王論

John Locke 政府論

Hayek: The Road to Serfdom

睇埋歷史
烏克蘭革命
加泰羅尼亞獨立

同香港有d似 但係比較兩種唔同既方法

pish

1984,睇完再望下中国,你會覺得好熟口面

香港獨立論

政治哲學
如果去走(公民)民族路線
David Miller: On Nationality
Yael Tamir: Liberal Nationalism
Bernard Yack: Nationalism and the Moral Psychology of Community
Jean Rousseau: The Social Contract

後殖路線都得
Frantz Fanon: 基本大部份都好睇

得閒再講

去書店慢慢發掘吧

Reddit 推Post

警察預知未來

是你教我們和平遊行是沒用

孫子兵法